[PS4] Monster Hunter World (21) Juno卡死人

資訊頁

新手Q&A
Q : 玩咩武器好?
A : 覺得邊樣型就玩邊樣

Q : 一開始用咩裝好?
A : 下位睇防禦力就可以 一係就飛雷龍

Q : 多唔多人用 弓/笛/鎚/乜乜物物
A : 多

Q : 玩男角定女角?
A : 隨你

Q : 咩武器高輸出
A : 用得勁, 咩武器都高輸出

Q :有無人開個新手群？
A : 冇，有咩就係度講/係度約戰

Q :點解連唔到線既?
A: 因為要俾錢買PS plus

Q: 有冇pc版？幾時出？
A: 預計2018秋季出，除此之外咩情報都冇

Q : 買左日英文版...係咪要買返中文版?
A : 睇說明啦文盲

Q: 噴血少左點算好
A: 設定係咁

Q: 傷害數字好撚核突可唔可以整走
A: Option有得較走

Q: LOCK人有冇得用番3DS果款
A: Option有得set

Q:買錯日英版點算?
A:屌你老母個老母

Q: 大家同一進度點樣可以一齊clear/故事進度不足
A: 低進度入唔到高進度個任,4個人都要先觸發劇情 去到見到條龍 可以發出SOS訊號既位
之後quit任 再重開就可以一齊玩一齊clear

Q: 溫暖的毛皮/翼龍皮打咩先有
A: 森林開地圖睇,打鹿
用石仔或者遠攻打翼龍

Q. 順風護石係邊到拎
A. redeem完係房個貓

Q.開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名?
A.骨架類嘅整唔到,名改唔到

Q.Horizon 個任一開就解散
A.個任有bug

Q: 深海結晶係邊度有?
A: 珊瑚map做礦工

Q:輝龍石到底邊度有?
A: 熔山龍身上挖礦

Q: 設罝地的營區喺邊?
A: 地圖右上方

Q: 再開過個人,咁之前beta報酬同特典有冇得再拎過
A: 有巴打試過有

Q: 買咩機好/機同game幾錢?
A: 請去報價區問

Q:冇香港PSN 係咪要買多次?
A:唔需要,可以開個香港account set常用ps4
就可以用有買嘅account玩

Q: Q&A冇我想要嘅答案
A: 建議先睇圖鑑,多謝合作

終於過左

我打左sos juno

仲未過主任juno

有冇巴打單挑贏到juno

多謝各位

我死兩次 對唔住咁多位

人外有人 我都幾肯定有痴線佬巴打

吹水台

唔緊要

岩岩有一場4位都係巴打

有1位巴打死足3次

本身一路打都有講有笑,之後輸靜哂,仲走哂集會

用長槍有得擋其實唔難
但都要死一次

唔好意思
訓先聽日再搵大家幫手

我同你地玩我場場都死一次，但係其實我都係單過

有無巴打幫拖過慘爪主線
6tEsEwBc3vzX
萬分感激

樓豬開錯台

開錯台牙

有冇人打明燈籠？

慘瓜龍 雙劍2lv 第一個物料係咩

係喎屌，條撚樣推自己ig

有無人要打滅盡龍 -3

唔怪得搵唔到
原來開咗出公海都唔重開post

有冇人炎王龍 想打埋就訓

有冇巴打知點解打完下位都冇熔山龍個任

條垃圾又講呢樣講果樣咪又係要係人地度偷post拉人

完任隨機出 唔係常駐

雙刀岩岩上位黎講咩裝點配最勁

pish下

我仲係唔係果邊留link叫人過返黎好
我又唔想幫我推

juno打斷左5次尾 掘完得一次出尾
把武器整十世都整唔到出嚟
自己單刷贏過 不過難贏 同街場打
2 3人場必輸 4人場睇運
都唔知刷幾多日先齊裝

好想捉左佢拎多啲素材
第一次打以為可以普通打法 訓教放陷阱捉
後尾先知原來唔會捉到

主線 上位蠻顎 求幫過
3XLkBkXxcHnh

有冇juno刷
心很累
隻juno 差唔多死
啲街場撚起貪刀
次次都訓覺先3貓

Lm

單挑仲易打 隻龍又慢d又少血d

有
solo 17分鐘
但係個場食左2支強走 2個祕藥 同埋10支大回
食水太深 又廢神
街場打左10場 得3場贏到

打贏過金獅一定打得贏呢隻

隻貓搞到我藥都唔洗點食 ，強走都冇食，係就打你慢少少20min一場，好過4個人打仲要係睇運

我拎雙刀要避技 長開鬼人

solo幾易 你可以頂佢一下飛撞就易打好多

咁雙刀係要係咁食強走先有用 ，操蟲棍最保險，太刀打得快但一定會貪刀

4個正常人好快 10-12一場

我雙刀貼身 佢好少出 其實
一場最多1-2下

試過一場4個識玩既佢場都過唔到就死左

係 正常4個係佢訓唔到教就死

啲人用弓solo最快可以6min一場，有巴打都係咁刷
我自己太刀solo試過最快9min

beta 隻juno 同呢個juno 有無咩分別？
無既都可以用4人重弩2mins 搞掂

用下位風飄過左juno 真係好玩命 下下秒人

主線打完櫻火仲差幾多先到juno

下隻就係

冥燈應該係公廁裝
三場三幽玉

希望你係單挑

beta果個bug黎架

正

冇開過sos 俾啲耐性冇咩係過唔到

嘩屌 條友為左人地入TG GP咁都得嘅

fix 咗 ?
實會有人研究4重弩戰法
等d 痴線日本仔玩再抄

頭先刷飛雷龍 見到d粉腸著下位裝打，跟住一嘢秒咗兩個

聽日刷套爆鎚就無腦過juno

好L 仆街

輸出唔夠點研究都冇用

btw d龍玉點出

鬼叫樓豬開錯台咩

159防打juno係味唔洗玩

上位開荒推介 頭同身風飄 其他根據自己技能需要執 打咩龍就用咩咩屬性防禦護石 夠玩到endgame

其實呢個POST 開錯台
開多個翻遊戲台會好啲,好多人睇遊戲台追芒亨POST

可以除哂防具睇底衫
反正一樣

下位風飄有二百防 一下都係被打7成血 輕鬆

推上熱門就ok

風漂頭同身有咩特別？

回避性能2 精靈守護3 仲有套裝技能幸運

本身諗住整juno裝添

利申：2刀痴線老 食曬大回 同1個古祕 死左一次

刷左日半先出juno寶玉整好裝
唔夠半日就轉左燈籠裝
早知唔刷住等埋同fd慢慢打

巴打你係佢訓教之後點打？佢好似出技快左好多。
利申連續五場solo 都係訓教後輸

有無巴打有時間帶打juno/風漂 仲係著緊下位裝

終於HR解放 最後隻野好似打緊高達咁

大爆g 炸佢老母
你諗下你訓撚緊覺有條仆街黎搞你
你緊係燥同想拿拿ko佢再訓過
我既打法係係咁避 佢出墜天地獄拳一定look到佢翼後
出完拍地就上去貪2刀
總之訓醒一撚定唔可以貪刀 個陣最快最痛

建議訓覺直接捉

巴打 你唔好玩其他巴打啦
咁撚大隻做咩益班屠殺團？
叫隻貓學滅盡龍語叫隻貓騎好撚過啦

Thx 巴打 我聽日試下

屌 冇睇係古龍
自隊一打

希望幫到你
btw
隻貓記住帶回血
同埋最緊要係再用石仔射啲水晶落黎
800 一下 最多2下
岩岩我淨係中左1下
如果中曬2下 仲悚

以為佢問緊juno前面既怪

估唔到啊呢

有無巴打幫手打下位麒麟
72CckdCzdAmy

Hr解放左 可以訓覺

爆機了?

有無人打上位慘爪/滅盡龍/爆鱗龍 3隻都要刷

岩岩先打完juno
好多朋友連蠻x龍都過唔到
好多時間幫佢地過主線

已經搞掂最終boss

4sxXdWwMnsde

有冇巴打幫拖打主線juno

過唔到就搵人帶好冇癮
你話搵幾過冇打過隻龍既一齊征服佢就OK
搵人帶真係不了
去到Juno之後咪又係係咁貓累全家

當然如果係教番佢點打之後可以自己打咁就最好

重弩嚟講有無話邊把好用 合咗把風漂嚟用 幾型

好似叫薔薇 好用嗎

其實好煩，個fd上到上位隻隻都唔夠抽
隻隻都叫我幫手打
入到去2個人打但4人份量既血量
又打得慢，個fd又經常貓車
所以唔鐘意今集咁搞法，驚新客玩唔掂

今集已經好新手friendly
連我依d手殘既人都可以單機打9成任直到HR解放

係，跟本今集已經好易，好多fd新玩到上位先卡關
得隻滅盡龍衝落黎果下最麻煩，其他都好易
以前淨係下位轟龍都夠殺左堆新手

充能斧武器應該點升上去

做乜開錯台
見到遊戲台嗰個有個Tg group

今集好似太user friendly 冇左咁耐玩

岩岩過大峽谷 邊把大劍好用

推呢個

推

見到又有戇鳩仔開tg招人
推呢個先

岩岩入場有個垃圾泡菜仔玩弓，俾juno一下拍死左，返黎再死2次，5分鐘任務失敗

開始習慣用斬斧打滅盡
由第1次打要20分鐘,慢慢縮短到10分鐘
但始終都係爆唔到頭

同埋有個頭係弱點特效+2
仲要可以插一粒3洞既珠,勁到痴線

[url]【心得】主線單人通關心得！（“★劇透”）（已更新到13樓 武器樹暫時存活）
巴哈有武器表啦

MHW校服係咪JUNO套裝

推一推

我多數爆唔晒兩隻佢就跛 我而家比佢訓 用眠爆炸角 （太刀）

juno辛苦d 用熔山大劍 熔山裝 角龍頭 拔刀珠其實過到 之後打兩次斷到尾 整把juno大劍打 訓住打都過

我覺得juno套裝唔係話特別勁
真係實用既其實得個攻擊同挑戰者
反而今集配裝太容易,你鍾意可以砌到8,9招1lv,又或者3,4招3,4lv又得

耐力回快d嗰個技都有用喎, 尤其俾弓同雙刀用

用鎚輕取滅盡角
不過點斷尾

若果係唔friendly先用多左時間玩

會唔會係設計失敗

psp 果陣 銀火or 迅雷裝一街都係

台仔有套滅盡弓裝好痴線
滑步十幾下先冇氣

我用慘爪全套裝雙刀都訓住過

不過真係唔鍾意滅盡裝個樣，幾時先有外觀合成

今集淨係裝備已經少左野玩
太易砌裝

再挑戰角龍主線

打juno真係體現攻擊就係最好嘅防禦
愈打爆佢多刺, 佢就廢咗8成

咁呢兩把配落又真係幾勁既

巴打想問下我慘爪4件
如果想升佢入面個拔刀術應該邊個位up ?
啱啱先過左慘爪龍

岩
好心佢就比人幻化其他裝啦

其實juno 姐係咩
利申啱啱打完櫻火

滅燼龍

今集講難度其實真係笑出聲 有得返營無限藥 比d耐心打既一定唔會輸

唯一慶幸係死得夠快

聽朋友講屋仔外觀己經係 唔洗再on99打多件黎合

不過我未試

今集弓真係好勁
仲打得快過近戰

今集連上下位裝外觀都一樣好懶
原本以為上位裝會型好多

拔刀術係慘爪全套裝嘅技能, 要齊全套喎

有無巴打幫手過鋼龍 新手表示完全過唔到主線

用飛雷棍會出電 咁用風漂棍同火龍棍係咪會出冰/火?

6CYW2huTBuGc

強擊瓶成日唔夠

佢起風拉去其他位打 拎定爆彈G佢訓教時炸

岩岩先發現點解個post去左吹水台,唔怪得d人去哂遊戲台果個TG狗既post

刷錢 3-5分鐘 場均兩萬
著錢衫打大凶豺龍
任務金5400加材料6000不等加華麗鱗片

4件已經開到技

我都唔想再帶新手 除非係好熟 d人教佢又唔聽
廢事去到要屌柒佢果時 又講果d你理得我點玩果d廢話
唔聽我教 又要係咁叫我帶 帶到你上去你去雷人 真係唔係咁好

唔該咁多位巴打推快d呢個post
唔好比條無恥既人渣有機可乘

快刷juno好過啦, 7-8min一場有18000蚊, 仲可以刷寶玉

想問點樣蚊武器但唔攻擊？
成日騎乖扑暈落地會收左劍，想打圓形一set變左要嘥時間打一下三角攻擊

thx 巴打

不如直接開過個post算啦
我要專登入TG狗個post先黎到呢度

新手惡夢 從天而降既掌法

有無人幫幫手打鋼龍主線 頂條龍唔順

岩啊 最撚慘係自己乜鳩都唔上網搵 當人係wiki 乜鳩都問

唉屌 我仲未可以7-8min刷到
未升到把弓

直接係遊戲台開新post仲快

直接開個22？

推得幾快都冇用 個post係吹水台

新手岩岩打到上位 之前冇用過任何道具陷阱純粹用回復藥過 有冇咩道具開場要食同帶入去用？
利申 以前未打過芒亨

有冇新手依家一齊打

唔敢亂教人玩
講個大方向俾佢自己摸索吧啦

尋晚先下載玩，自從mhx之後無玩過 好似好多新野好唔慣

不過好似無哂約戰

刷既入人地sos 熔山
少極都2,3萬

企定定三角/輕力d三角

[PS4] Monster Hunter (22) 呢個係正post

LIHKG @ Android

頭post bin屍叫人block佢，google list有psn id就貼埋出黎用小氣簿擇名等佢真單機

真如來神掌

a
開左新

巴打錢衫姐係邊套？
成日唔夠錢整裝

Sor solo開
咁啱有少少時間快刷幾場覺得幾好搵
啱啱10分鐘6萬對solo嚟算多？

輕弩有無推介用咩？ 睇片個個用雄火個把
我自己就用緊火炎步槍 又會減會心

連打隻上位毒妖鳥都話要搵人幫手 都唔知佢係咪用腳玩 我心諗 你搵到人幫你果時 你去單機都斬死左佢啦
仲有果d 講你理得我點玩果d人 屌你老母 你咪單機囉 你咁撚勁洗撚搵我幫你打咩

打雌雄火個支任有 武器屋接

熔山邊個solo 唔到...
個重點係冇得要等突入 ...

一樣 打個下位飛雷 都貓2次 幫佢打上去只會害死佢

頂 我個friend極品啲, 打到juno都係靠人, 到宜家都未識屬解

一路有玩到mh4回鍋新手 lm

上位開始

有無得再另外set?

痴線，第一次打，用長槍檔唔到

我覺得主線任如果唔自己solo根本玩黎無乜意思 下下抱大脾究意係你打機定人地打機

以前村長轟無得幫 可以卡好多日
打得贏真係識點玩

村長角龍 轟龍 鋼龍 都係卡左一排

個個人喜好唔同既
正如以前有人鐘意打村長先
有人一黎就打集會升hr

我都覺

各有各樂趣
我就點都solo 過先諗4人

想問下點解導引等級會係咁跌？ 搞到條龍搵勁耐

今集有無鬼蛙裝俾新手過渡下 43防打村角龍打到死死下

大劍輕鬆過

尋日打左四場街場下位蠻顎

四場都輸晒

啲隊友俾蠻顎噴火或姐連技逐個秒

有無咩技巧打蠻顎

單挑唔好死

自己一個打

風漂龍

點解要叫Juno

蠻鄂自己加兩隻貓好過揾路人幫拖

麥俊龍

本來玩緊盾斧 但係見弓好似幾好玩
走去整左把juno 弓
Solo juno貓2次 26分鐘先搞得掂
有冇人可以教我玩弓

一人一貓已經夠OP

juno裝應該係今集親生仔裝

儲2段 》龍之一矢

炸彈客lv3 計唔計重弩啲炮？

盾斧輕鬆過

成日儲緊龍矢就比佢一野飛埋來

太刀上位有你邊把推介

反而覺得炎王龍盾先係煩個隻 鋼龍一野過左
炎王真係唔掂

永動吸血

你班友仔唔使番工架
打咁快

點unlock 燕尾蝶裝備？
水袋，打泥魚龍咩任易出啲？定係捕獲易d?
唔該巴打

新手第一次打mh，想問下大鎚係咪唔太抵玩? 但如果想玩有冇話升咩鎚推介

我都新玩想玩槌/笛，求推薦

開荒用物攻槌or毒/麻槌

剛剛上左上位 主玩太刀 想問下巴打們
有咩防具推介下

我用弓
第一次中扣全血
重要老年咁遠
好震撼

今集隻貓太勁 死左過一秒就原地復活
靠隻貓幫手補血已經夠咁制

隻貓真係剩用補血已經屈到出血
活動裝重要有會心
癡9線

新手用緊毒妖鳥大劍第2級，升第3級仲爭一個唔知咩骨，想問係咪上龍骨

另外想學多種靈活d既武器去打d細隻郁得快既龍，想問太刀定雙刀好，定仲有其他？

盾斧

屌打juno放緊爆桶有條on9冇啦啦打醒佢

我琴日都係

用垃圾裝順便練下技術

今集過場真心正
熔山龍個場好震撼

不過打擊感真係差少少
真畜力斬個劈落去個下動作好正
但啲聲好虛

不過個突擊隊隊長富二代黎咁
睇到毒妖鳥就要徹退

劇情就算啦
Juno出場撚狗大師都正

Juno第一次出場個動畫入面帶左頭罩用太刀個條友好撚型

型但係都比Juno撚狗

好似話自己老左

不過今集係好玩在一劇情完即打劇情怪
個下突然感